入門APSC無反點揀? 影小朋友 XT200 XA7 M6mk2 M50

幫幫手

iPhone

m6 mk2
唔洗諗

Xe3

A6400

canon同Fujifilm
分別的1545 kit 邊支好啲

Fujifilm買1855 2.8-4那支
兩間的KIT都不行
除非你很愛餅鏡

不過我主力都應該用等效35/40的定焦

canon m冇乜鏡但好似22f2 啱用
Fujifilm 就鍾意支27 2.8 餅

如果xt200 kit不如加幾百入xe3 kit
Xe3有x-tran ，支kit又係18-55

小朋友好唔好動先

影小朋友/動物

Rx100m7 或者 zv-1

你邊夠手拎咁多野出街
影下相用部Dc機算啦

Efm三年出一鏡，冇未來